點解無星期八？

點解呀？？！！？？！？！！！？？！！！？！！！！！

冇得解

點解聽日係星期一呀？？？？？！？！！！！！？！？！？？？？！？

返工阿

屌你老母唔準提

因為無星期七

做奴隸吧

點解有人翻工會開心 翻咩

加個星期七 再保留星期日 兩日都係公眾假

奴你老母

聽日射波就是星期八

唔夠膽射

渣ga

黎明請你不要來

做我bb唔洗返 仲要日日比我錫 諗起都幸福

肥婆都吼

因為你係八婆

正 我鍾意

咁我寧願翻工

屌你老濛

交換呀ching

星期八都係要返工

仲有十二個鐘又翻工

比你到星期十都得

不過都係周末放假

no

就算有星期八都一定係得兩日放假 就係星期七同八

點解要咁喎

其實返5日先抖得2日係邊個傻西諗

翻一放二先係生活

有星期八又點，星期八咪又係返工

到時又會諗返一放二係邊個傻西諗

射波射波！

我會心滿意足架喇

無得射呀

慘

我聽日都要返早

530起身

我7點

包到成隻傻咁出去

成日起身翻工個陣好撚凍 收工又好撚熱 件大褸都無點著

全日都係好凍

翻到好熱